想問點解呢兩日多左咁多猁狗

身為皇迷
都覺得對面傷左沙拿好可惜

但個個話拉膠鎖沙拉既睇一睇圖
呢張圖明顯沙拿未跌前就扣住拉膠
到底邊個鎖邊個？

同埋猁記頭20分鐘逼搶係打得好好

打到皇馬半場都過唔到
但有踢波既你自己都知逼搶逼得幾耐

個個無限氣咩

Btw 可能最近5界拎左4次冠軍
好小睇到其他隊拎冠

想問下有邊次拎歐聯冠軍係無人屌黑哨嫁
真心問

好多疤迷黎

垃圾痢狗怨婦

疤+怨婦組合一流 唔怪得疤成日同痢買玩具

咁落地個幾下死亡旋轉點計
收皮啦屌你老母拉狗出名茅仲想洗白

巴&利之前仲因為古天奴反咗面，而家又咁fd

盲毛嬲到

得喇得喇

界你老母

我覺得利係留返下半場先迫搶得勁喎
45-55果陣迫得好誇張

疤，痢兩邊本來都煩撚過閪
一隊出晒名怨婦
一隊日日酸等餵球玉
而家兩大煩膠合體

唉比返個冠軍利算啦咪撚煩

係都比巴塞先啦 missi

好多疤狗來

呢句用返落鍠+獌都幾fit

好心灰意冷 支持左利咁多年

有英超亞洲盃仲唔夠牙